有冇人好憎.....

有冇人好憎d老人家最先入𨋢唔㩒閂門掣
部𨋢已經夠慢㗎啦，仲要等佢慢慢閂

好多阿婆係咁

啱呀